訓教磨牙點算好

唔好牙我老母
真係唔知點算 而家d牙磨蝕咗一忽 食野會好痺
好辛苦呀 有冇方法補救

有病？

時時磨牙至到天光

試下訓少啲

有食開香口膠？戒食香口膠會有幫助
如果仲有就試下買舊牙膠戴住瞓

去牙醫印模整
唔好買

以前有朋友會戴牙膠訓，好似打拳嗰d，但係係去牙醫度做模，好薄身同貼，唔會訓訓下飛出黎同合唔到口流口水

之後牙醫比過舊我帶 但果個唔係倒模嘅 帶咗會成口口水好唔舒服 最後放棄咗
重點係蝕咗就係蝕咗 之前個牙醫話唔同蛀牙 係補唔返

咁你去做倒模啦

訓教磨牙係會令到你嘅琺瑯質受損，磨到一定程度嘅時候無野保護，牙神經開始露出，因為你隻牙愈磨愈短，牙齒會變得敏感同埋會感受到痛楚，去專業牙醫到印個牙模，同佢講簿啲盡量唔好做到咁厚，唔好比個情況再嚴重落去。
利申：聽返黎

牙醫 牙套

有磨牙here
老豆都有 遺傳

錯啦，做厚D，唔係好快爛

我都有 我個牙醫叫我睇精神科 話我個人太緊張 你都自己可以留意下 平時都會唔會咬實左個口 最後我緊係無睇 嚇死我咩睇大牙叫我睇精神科

最好問醫生攞返個石膏模，之後去牙科工埸做多幾個都得